（轉）想唔想知點解特區政府要出賣香港人？

Push

屌

港豬仲係覺得未殺到埋身

一定要推

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽